[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈12 之 全球化供應鏈爆破

太快爆Post
開住用先

利申 : 本Post資料全沒科學根據
大家志在勁吹, 岩睇睇落去, 唔岩請回上一頁
原帖(1)-(11)
(1)
(2)
(3)
(4)
(5)
(6)
(7)
(8)
(9)
(10)
(11)

Lm
終於有新post

而家個post似集氣討論區多過神秘學post

而家幾日就爆post,你可以開定去到15都得

lm

大家記得唔好推post

神秘學討論都算掛

爆post！爆post！
希望支那快啲爆！唔好為禍香港人

神秘學都要有資料sup

唔知開到第幾個post就支爆呢？

集氣希望美國快D無事

岩岩開新都係咁諗

泰國停出口雞蛋7日 港供應商料影響不大

國際間似乎有趨勢逐步試驗控制糧油出口

泰國竟然唔係停米先

有題目再引伸討論
二來預言都要時間run
同埋你唔係度講不停開新浪費資源
我繼續開比大家有地方落腳姐

試緊水溫

照咁睇9月冇事都窄窄地

By the way 內容變末日／災後情況都算神秘學一種

望就望佢地啲藥有效同疫苗快啲出街

LM

你搏佢打仗唔駛選好過

唔好咁快開，分分鐘幾個post一齊爆

睇呢度除左睇預測，依家更多係睇軍事同中國/國際形勢分析

其實買唔到午餐肉都可以買多d茄汁豆或者其他豆類，豆類飽肚，又有dd蛋白質

老母支持儲糧，乜豆都買

關於處理三萬隻畜牲

沒收財產
全家取消香港身份證, 所有學歷結婚出生記錄全部抹除
掉佢哋全家去支那窮閪山區村莊自生自滅先係最爽
所有家庭成員分佈係支那唔同省等佢哋一世冇得見面妻離子散
女人做雞
細路俾人打斷手腳做乞兒

Lm

我買左紅綠豆各一斤，必要時自己種豆，咁就無限供應

中共的4個豪賭

作為「成熟的流氓」，中共無時無刻不在玩手段。在甩鍋美國的既定戰略下，又在演雙簧。這不，一方面，外交部新任發言人趙志堅連發推文稱這次瘟疫的病毒「可能」是美軍在去年軍運會帶來的；另一方面，3月17日中共駐美大使則稱這種言論是「瘋狂」的謠言（2月9日曾說過），並說「我在此代表的是中國國家元首和中國政府，不是某個具體個人。」

這類事情（不止這一件），表面上好像是中共自搧耳光，顯示內部分裂（固然，中共內鬥從來不休）；但要知道，中共歷來講「外交無小事」，因此，這種政策混亂顯然應是故意為之，企圖藉此迷惑美方，企圖為中共贏得更大的運作空間。

因為，這次瘟疫對中共的打擊是極其嚴重的：第一，全民觸動，民怨沸騰，中國民眾唾棄中共大提速；第二，國際社會形成共識——中共是這次瘟疫全球「大流行」的罪魁禍首，追責中共勢不可免；第三，加劇中共內鬥。

所以，如論者所指，中共妄圖把武漢肺炎的戰場拉向海外：轉移國內民眾的注意力；吹噓自己的治理模式和治理疫情的能力（包括所謂的制度性優勢）；推卸責任，甩鍋美國，大力進行反美宣傳。

這個既定戰略，中共是心虛的，為了掩蓋，要加層保護色，就來「演雙簧」。就此「演雙簧」指證，本文還可以舉出兩個證據：第一，趙志堅並未因此受到處理，中共外交系統也沒出現重大人事變動；第二，在中共空前嚴厲的網路監控下，反美謠言仍舊是鋪天蓋地。

「演雙簧」也好，既定戰略也罷，在其背後，本文所要指出的，是中共的4個豪賭。

第一個豪賭：大陸瘟疫已被控制住了，不會複發。

其標誌是武漢市預計將從4月8日零時起解除「離漢離鄂通道管控措施」，形同「解封」。

官方報導是忽悠老百姓的。中共決策依據的是內部報告、內參等。中共最高層自以為掌握了這次瘟疫的真實、全部信息了。但是，其中恰恰存在著一個致命的問題：中共「政治第一」，科學家被中共利用，大陸的學術界早是一個「江湖」了，體制潰爛透了，當局又能從哪裡獲得科學的、獨立的真實信息？捅簍子了誰來背鍋？除了習沒有別人。

上天有好生之德，2003年的薩斯是對中共的「警示」。17年過去了，中共更壞，變本加厲，那麼中共面臨著的只會是厄運接踵而至，再沒有「機會」了。

第二個豪賭：美國民主體制應對這次瘟疫低能，美國經濟必遭重創。

其標誌是，美國股災——股市在3月出現四次熔斷（3月9日、12日、16日、18日）。

的確，美國疫情現狀嚴峻，最近3天確診人數就翻一番。美國體制也絕不可能允許採取中共那種野蠻的封城、封小區、封路，讓患者自生自滅的那種恐怖政策。但是，美國體制的生命力是經過了200多年的檢驗的，其中包括1918年的流感大流行。

有論者認為：美國家庭債務率佔GDP之比為76%左右（2008年則接近100%）；美國企業債務目前為75%左右，在利潤率提升、實際所得稅率降低、實際利率水平降低的情況下，目前的情況並沒有暗示更大的風險；政府債務在川普總統上任之後已經穩定下來，實際上還略有下滑，對比G20平均政府債務比率的102.6%，或者對比日本的211%，美國政府債務100%的比率不會比其它國家有更大違約風險。從這三個角度而言，美國發生傳統金融危機的風險並不大。

歷史上，日本曾經狂賭，偷襲珍珠港，結果自取滅亡。中共現在看要是步日本後塵了。

第三個豪賭：川普連任失敗。

中美貿易戰使中共把對美國體制的憎恨，都凝聚在川普身上。早在2018年美國中期選舉，中共就已蠢蠢舉動了。其實，中共對美一直在打「五張牌」，即爭取農業集團、能源集團、華爾街資本集團、在華投資企業及其商會等代表機構，以及美國地方政府的支持。中共認為，他們和聯邦政府不一樣，美國是一個以利益集團為主導的政治體制與政治文化。中共要以「耐心與智慧」來鑽這個空子。

川普當選美國總統是美國人民歷史性的選擇。我們已經看到，中共對川普存在著一連串的誤判，既誤判了川普的當選（中共寄希望的是希拉里），又誤判了川普對競選承諾的堅守；我們還將看到，中共誤判了川普競選連任成功的可能性（可參見筆者「什麼才是世界『百年未有之大變局』？」一文）。

第四個豪賭：習近平為中共賣命苦撐。

筆者曾在「習近平當前面臨的四重困境」一文中寫道：中共在中國存在的根已被拔掉了，已到了一推就倒的地步。在這種情況下，中共選擇了習近平來挽救其之生存，這也是為什麼中共十八大後廢除「九龍治水式」的「九常委制」而改為「七常委制」，習近平能成為「核心」（據說有最後決斷權）和成功廢除國家主席限任制的深層原因。

另一方面，中共又謹防再出一個戈爾巴喬夫，故，既在黨內形成了強大的反習勢力，又從習私心著手在精神上蠱惑習（「保黨」情節）。

正是在這種即利用又防範的情勢里，我們看到了中共內鬥的無日或休。最近一個實例是，3月22日，旅居香港的紅二代、陽光衛視董事長陳平，在微信里轉發了一篇公開信，建議緊急召開中共政治局擴大會議，討論習近平是否下台的問題。

但事實上，中共的亡黨危機，誰也破解不了，習近平還得留在前台苦撐著（這就是為什麼久有政變傳聞，但都一陣風吹過了）。中共對習又打又拉，還是以拉為主。中共的如意算盤是，把習緊緊捆綁在中共這架馬車上，讓習只能與黨共存亡，不能跳車求生。

問題是，習的求生本能尚存，習的黨性和人性正交織著、激戰著，何去何從是一個最大的變數。

中共固然可以賭博，但「上帝不會投骰子」的。歷史的必然結局正等著中共。中共一直叫喊著所謂「兩個一百年」，現在中共本身恐怕也真的要「百年」了。

留名

支那大爆炸 全黨死清光

諗起下年暴蝗搶掠香港

啱啱viutv總有一瓣喺左近最尾個故仔
枉死嘅女仔家人幫佢着晒全身紅出殯，特登希望個女仔可以幫自己報仇，後尾真係晚晚搵兇手搞到兇手要自首
點解推人落樓拋人落海嗰三萬隻狗冇後果怨念明明好重

如果一嚟就停米就會好似上次無汗腸胃炎咁1個家庭搶10條12舊概廁紙
今日晏晝講雞蛋停7日 夜晚d雞蛋已經俾人搶哂之餘仲搶埋米罐頭

全家無出街

出面開始搶糧？

豆芽
今日講開搶雞蛋有諗過不如買隻雞返屋企孵雞蛋必要時可以殺咗佢嚟食

其實大家覺係咪真係儲糧穩陣?
我自己儲緊，
而家咁落去感覺都好大機會出事

買左米同意粉 但係唔係好多罐頭做餸 又唔係好想出街

今晚好多人post相出嚟 雞蛋米 部分罐頭已經斷貨

今日已經開始搶啦?
頭先行經supermarket唔多覺

keep住小小咁儲
而家新買返嚟食左舊戈d先 有特價買多dd咁

好多區都出現搶蛋潮
米同罐頭就係一dd
有機會俾人搶哂d蛋

儲左，無事可以慢慢食返哂，真空米同埋罐頭可以擺兩年
冇儲，有事要捱貴糧食或者餓死

噚日已經冇米

屌，聽朝一早又要出去搶定D

定d黎手足

唔好買錯公雞

買小量就夠啦因為食物除左罐頭保質期短
米更加有機會有穀牛 唔洗儲咁多米

儲囉，反正而家咁嘅亂世投資喺糧食方面係冇撚有錯，因為就算冇事都可以自己食返

公雞條尾同個頭同母雞唔同
但買完返嚟要餵粟米同搞雞屎好煩同臭

岩呀 三軍未動糧草先行 食落自己個肚最公道

台灣之光！入境就攔截 台大研發出30秒篩檢無症狀肺炎者

台灣真係痴左線⋯

真空可以擺兩年都冇問題
不停keep住買，食左就快到期個D先

被支共同瀨共國家無視嘅結果

快d去救大佬啦⋯⋯
大佬有事自己都好麻煩
近近地運d去關島救返隻羅c福先啦

民以食為天，連野食都確保唔到學咩人講生存

呢啲自動波會做架啦台灣，小英自有分數

佢哋幫手執屍cover嘛，有咩分別

有最大魔鬼集團勢力照 專心幫黨做陰毒野 無後果

點解唔要佢親手掟要我地幫佢掟咁辛苦？

係喎，所以一直追。

咁多位師兄道行高深，我受教了。

對面都有法科㗎嘛，加上之前追post 話而家佢哋好似拜西藏唔記名好惡嗰個？

E到撚有咁多野睇咩
咪又成班9up

美國醫護要人！

邊個神就唔知啦
但搞撚到美帝咁樣樣
我諗之麻條數
佢拜幾多個神都搞唔撚掂

美帝唔滅你國都搞到你變委內瑞拉

btw, 係屋企發豆芽可行性如何？

無肥料/養份無可能無限種

好好奇有無可能connect到對家個神去搞9返中共？

p.s. 痴撚線ff

人地儲糧係疫情
我地儲糧係打仗

人地係一時三刻
我地係長遠

有養魚同龜

一個人能量唔夠強

黑警背後有3萬人既黑能量+共慘黨黑能力

所以就算著左紅衫都無用

情況等於點解咁多人討厭777點解佢都死唔去

今朝超市暫時仲有貨 係罐頭類清左唔少

買左幾罐花生醬朱古力醬 高熱量又慳位

而家買新鮮雞唔係一定要劏咗先拎得走咩

岩岩落街又順便執左少少糧返去
啲米比人掃晒了

咁快又比人掃哂

講開又講
大家儲糧記住要買捚維他命補充劑
日日罐頭糧好易營養不良
最好買埋果啲咩纖維丸/沖劑
咁就確保有屎屙

可能咁岩我個間未補貨啫
反而啲罐頭就成架都係 啲人好似淨係儲米咁

泰國唔少人農民都食進口平米
再賣自己種嘅靚米出去

如果你要種野
可以考慮下薯仔
幾易種，有個露台仔就得

可以直接魚菜共生
去花墟買套水耕設備就搞掂

其實茄汁豆個纖維都好高，買多啲都唔怕，最緊要都係水

水真係冇得搞
除非住村屋
唔係一般家庭只可以儲十枝八枝水/濾水野

btw蒸餾有冇得諗

蒸餾要嘥好多資源去煲滾，又要時間，買個野外用濾水器好過

(假一賠十?) 中国快篩試劑遭退貨 土耳其官員：準確率僅30%

智利 西班牙
下一站土耳其

唔知下個係邊個

因為就咁用現實環境既情況推算落去都同神祕學既估計好match，其實無離題呀

你都要有野比佢食先得㗎

因為白米係泰國第一出口農產品，若果停出口米賺少好多外匯，同埋真係會影響農民生計，無計錯到呢個年代泰國就業人口差唔多有半都係農民…

泰國我仲以為係主要做骨女同旅遊

屌好撚想飛曼谷⋯

其實你岩，泰國廿幾年前既就業人口係有七成係農民，但係今時今日已經算係轉型左好多，例如旅遊服務業已經有四成幾就業人口，即係全泰國都有差唔多一半人做緊旅遊業，而且用生產總值黎講旅遊業已經超過一半，真係泰國經濟命脈，其餘果兩成就係金融業同工業加工果D

唉，你講開泰國，曼谷同巴堤亞真係好正，想去埋清邁同布吉島

無錯！！呢度有好多高質既師兄一齊討論

我反而聽過既係佢地有幾隻米種，粗果D就自己食，內銷比一般普邏大眾，靚果D例如茉莉香米就一係出口，一係供比曼谷果D大城市既餐廳，酒店

本身四月尾第一次去泰國, 無奈要取消

我都係
本身去泰國做兄弟
去溝下女家姐妹
E家唔洗去

邊到有咁多野睇
最多e期咪講緊儲糧

ok啦，傾左幾成幾廿個post…
有時呢D野又唔係話高深到遙不可及既，大家都係用現實情況推測

1. 隔離post講緊貴州有二百幾個集體發燒
2. 中國閂曬啲戲院
3. 上海傳緊直接九月開新學期

貴州單野 唐人
有冇人見到其他地方見過

冰島發現一人同時感染兩種新冠病毒變體

睇8樓 真既話係好恐怖

如果係真嘅話，呢隻已經唔係普通冠狀病毒咁簡單，係智能病毒，好似AI咁識自我學習然後突變N咁多種，你話食野味惹出嚟我都唔會信，肯定係人工合成先可以自動突變40種出嚟，而家支那真係想冚球剷…

而家就係要證明到病毒係人工合成, 有實質證據先開到支那波

4月有無預測

CIA應該已經秘密做緊野

黃世澤話支那已經到內戰邊緣

真唔真呀，好期待

公園街邊大把草

可以作為參考
但當民憤cum唔住果陣
維尼好大機會出兵攻台轉移視線

btw兔都係rodents，會唔會感染鼠疫?

點買⋯ 唔識

其實世澤勁唔勁？

覺得9 up 多

唔勁

勁唔勁唔知，但同神秘學嘅分析有幾分相似

冇貨了QAQ

街邊d野食唔食得架 始終你養大佢之後食落肚
佢食咩都會影響你

好撚多阿伯阿婆d飛劍

差10分鐘冇哂

買個水缸儲定一噸生水可唔可行？

你點確保唔會污染到

咁梗係而家儲定。保存期間小心啲用應該得

一開始好似係捷克

好似old boy套戲咁，每個鎖一間房咩都冇，只比你食，坐到個人一定有精神病

真係打再講
次次啲衝突過幾日無晒影，真係得啖笑

要做就地下社團做，不用講出來，不用高調

係wo 捷克唔係智利

希望只係因為太凍嘅變種
如果唔係就可能係納米bioweapon
以前好似睇過有個啲乜野納米機器人幫醫病

Mossad是個好東西

咁快
我中午post出黎已經比呢個post D人買哂

《禁止群組聚集規例》去到6月28日，係咪全部足球都可以正式收皮?

自膠

D人又搶番米

呢個post入面D人唔洗擔心啦，一早儲哂

有貨底

係一早儲左

睇到隔離post D港豬仲笑鳩人儲糧就知佢地冇得救、亦唔需要救
提又提哂，如果真係有一日香港斷糧，佢地千祈唔好後悔

有花生賣啦喂

都唔知笑黎做乜,儲完如果無事又食得番哂

糧食點都會用得著
1月頭掃口罩咪又係俾人笑誇張
結果

笑人港豬 但係佢地仲相信係全球供應鏈斷左既情況下
糧食係會無問題

別人笑我太瘋癲我笑他人看不穿
今明返工見到d同事衝落去搶米搶蛋問我去唔去我話唔洗啦太多人驚交差感染 然後返上嚟搶唔到d咩

香港人安逸左幾十年，冇乜危機意識。如果你同佢講香港捲入戰爭，佢地會以為你痴線
佢地總係冇居安思危嘅概念

[member]今日先拎返d lifestraw俾人眼望望買咁多 心諗一間長江大霸斷左 東江水都受災[不了/member]

其實儲糧係愈多愈好，起碼夠自己食之餘仲可以分D比值得幫嘅人
當然，最好個個有意識自己儲返D糧
利申:我D儲糧夠我成家食2個月，唔計蔬菜，因為蔬好難儲
但我D 米、麵、意粉就多過2個月

過年前我都係抱緊半信半疑既心態⋯⋯
好多人都話6月香港會出大事
我果陣都係懷疑 但依家信了
依家我聽得最多既係 香港點會打仗啊
美軍係南海靠嚇之嗎⋯⋯
笑而不語

有備無患一定無錯
起碼捱到第一波，一兩個月

港台個訪問,幾時炸撚左個廢衛佢

一個疫情，真係打開晒pandora's box

真係照妖鏡 露撚哂底

全球旅遊業未來一兩年必定重創啦 因為要奶中共鞋底 不封關 加上鬼佬咁既防疫意識

心都涼哂

所以支共有海內外五毛 小粉紅 做fake news 團隊 不怕 係班鬼佬左膠最麻煩 要奶共又可憐中共人

旅遊其實connect好多野，航空、酒店、零售…跟著落嚟呢幾年全球經濟都會好疲弱

侵侵早兩年退出聯合國人權理事會真係好有先見之明

睇住youtube 旅遊片當去旅行

仲有Google Map

佛都有伙個位大師兄話2020 2021 2023好大鑊 2023年仲係驚天動地一年 得2022年平穩少少

鹹濕賽遲D實俾人暗殺

睇丘品有講
依家鄧炳強算係行緊大運
加上佢太仆街 有魔護住佢
依家暫時點詛咒佢都冇用

睇expedia 同google map 環遊世界

咁120%郵輪最快死先
飛機點差都有需求

鄉黑 黑警 土共 港共 中共在港各勢力借勢搞事就一定

鄉黑 對住後面個D根本唔入流

學宋太祖。解除軍人勢力

算吧啦班柒頭，連巴西黑幫都不如，人地今次肺炎逐家逐戶派洗手液叫人洗手又叫人留喺屋企，更遑論日本嘅山口組，311直頭派埋物資俾災民

完全解除又唔得
周邊勢力都危險
最多分散權力
或者好似美國第二修正案
人民擁槍權
但係唔知會唔會俾藍絲濫用

而家班冚家剷借啲阿差用印度文聲稱支那派警察衝入地鐵捉逃走嘅隔離病人，但係就貼左831段片，想借啲二壓制831太子站嘅片spread out

咁咪鬥開槍囉..

希望佢繼續連任，重建世界秩序，如果唔係對香港甚至乎對全世界都好撚大鑊

基本上都係黑警, 邊個有槍邊個大晒..

詳細

入咗啲纖維粉，果乾，罐頭菇，罐頭豆…代替菜方便存放

民國時期軍閥割據

最近兩個posts推得好快

開放槍權會產生好多問題
道德標準唔夠好易拎黎做壞事

最重要係令人民同執法者武力唔可以差太遠

參考以色列，全國皆兵。只有服過兵役通過審查，及每年續牌先可以帶槍返屋企，而且set rule限制open carry同埋擁有彈藥數量
冇服過役嘅人想有槍只可以考牌申請，而且唔可以帶彈藥返屋企。
咁就應該可以解決藍屍問題
詳細點執行當然要再從長繼議

有印象上幾個post有巴打提過（以下放負細字）
不過真係好難挨，個個入去俾狗打到入廠完全冇法律治佢哋，槍又攞唔切出嚟用，呢排我都唔敢入相關post，太受影響
成日諗係咪永遠都治唔到班冚家剷，連個天都幫埋佢哋
我自細追啲靈異故，好多都話冥冥中自有主宰，傷天害理會有孽報，但都班狗打殺姦咁多人都仲喺度串串貢，我有時都諗係咪冇報應冇天理一切都係自己呃自己

好似有聽過話條契弟會好幾年

從來都係槍桿子裡出政權

係 林鄭呢d一退位就仆晒街
依家佢都神智不清

傳聞鄧炳強張建宗都有病其實可能加速左

狐假虎威都係戰鬥力
你要咁比嘅，成條list都唔及山口組

而家仲未夠驚天動地？

咩病

而加係花生小食黎,連前菜都唔係

超市一日未俾人搶晒啲野都未夠驚天動地

但同時講過未必出到龍德
業太多 好多野都出唔到會比天收返

仆街傳緊列根號中埋招

反送中開照香港妖

中國病毒照全世界

分分鐘班警甴就係揸架甴車周圍搶殺世紀末feel

我睇中呢部手搖發電機

劇本係2023中共過唔到

有萬一真係要上山搵資源有地圖指南針安全d

不
照計係今年過唔到幾年混亂既感覺

[鎗械知識] 最普及最易操作既3款鎗：Glock AK74 ＆ AR15

大家係時候學習下同了解下，此post都有D野學下…

香港地難

之前講過班黑狗有拜多x雄x， 邪野太勁

因為支共都有人會睇風水

武漢肺炎攻陷美軍兩大航母 亞太區戰力空窗期或成中國突破缺口

要西岸換防過黎⋯

咩黎

第一批入櫃既野
對講機 諗緊邊買
救急包又諗緊點汁

都想係真

奈何苦等

崩帶 紗布 膠布 敷料
細細把鉸剪 消毒火酒（洗傷口）

有波蘭人發起左個聯署要追究中共既責任

入去簽啦喂

有支噴既膠布

有朋友話要買埋哮喘藥

世柒d文睇頭一段已經好夠, 之後都係天馬行空式鳩吹

夏至係幾時

林鴻達都好過佢

夏至要6月21先到

個人認為武肺起碼9月先完到

好多人都話去到夏至先好d

同燒山個超過蘇共73年預言差唔多

（法國仆街了）中國採購口罩不合格 荷蘭下令收回

笑死 早兩日法國落左張大訂單

法國佬係繼意大利之後另一個超級瀨共國家

比支那搞到咁仲同支那落單

屌，印度佬都好過支那啦，on99

林咪一鳩樣
佢啲死人語氣好乞人憎

6月

識貨

維尼可能誤以為係攻台時機
最後比人打到仆街

睇完新聞,侵侵封洲份既話就待同宣戰,呢鋪真係唔知點算

無知問 點解封洲=宣戰

唔熟美國法例真係唔知

特朗普較早時稱，考慮對紐約等3州實施隔離檢疫，但遭到強烈反對，紐約州長科莫(Andrew Cuomo)指，隔離不可行亦不合法，而且會造成混亂和恐慌，批評有關建議等於向這些州宣戰。

呢層比較麻煩，但係美軍既醫療唔駛太擔心，人地起碼會認真處理，但係支那班摺被軍有幾多人中呢？

剩係中移動嗰堆消失嘅電話number入面肯定有摺被軍喺到

Amazon first aid kit 大把

貴唔貴

之麻多的是人

百幾至3百幾，任君選擇唔買都可以參考入面有咩，好多都幾十、百幾in one pack

嘻…最緊要死既唔係平民，死既係解放軍呀嘛，有人話人多好辦事，亦有人話人多手腳亂，大陸就人太多，所以越多越亂…
唔係要死幾多，係要佢夠亂，尋日江西打湖北，遲下解放軍打解放軍架啦
你估個個大陸人愛國愛黨咩

大撚吧……
最搞笑既係大陸果種表裡不一，日撚日話團結，好似前兩日江西同湖北隻抽，大家都知，上面根本各省唔人係最唔團結…你睇褔建人，你唔識講褔建話就已經唔當你係自己友

嘻……孫子兵法，卑而驕之

調轉 亂幾年2023/24正式收皮 現實上都合理啲

係咪總書記 御駕親征？

狗咬狗骨唔緊要，最緊要唔好打到落嚟香港

上海都係啦，要識上海話先當自己友

一陣戰死沙場都似

大金人 講推背圖 43 象

頌曰：

黑兔走入青龍穴 欲盡不盡不可說

唯有外邊根樹上 三十年中子孫結

講2023 2024估算 可以youtube 睇返

呢層真係要有心理準備，大家都知道班大陸人好多都有土匪性格，香港咁多野搶，所以對上有有個師兄post左ptt講南斯拉夫內戰果時克羅地亞人既做法好值得參考

說好的黨要解放受苦受難台灣人
被台獨分裂分子控制的台灣政府呢？

哇屌，果隻豬頭，又成班奴才，黎個土木堡之變都話唔埋

被台灣反解放返轉頭都似

到時又係軍閥割據 個個都想做皇帝 東南西北 加上中左七十年幾年中共病毒+奴性dna 同溝埋現代全球化 因素 海內外中共人 亂大陸 亂亞洲 亂全世界

個豬頭被國軍斬落嚟梟首，然之後班宦官個個四散

全世界都被班小粉紅搞革命

得美國有機會清共諜 星馬澳洲加拿大直頭係中共海外殖民地
其他奶共西方國家已被海外小粉紅 五毛 地下黨員 大中華膠海外華人 投共鬼佬 左膠控制
19才子成日話西方文明社會成敗得失睇呢次

出發前 係中南海搞誓師大會
總書記 ：解放台灣省 解放台灣人民聽黨指揮

所以要用愛國民族主義去團結呢班生番，玩到義和團咁就最好

結果全軍覆沒，好似北洋艦隊咁

咁會變共產黨內戰

上海造幣廠大火

群龍無首，然後互毆

想搶印鈔權？

唔得啦 美金既紙
你話做就做咩

仲有支軍同海量支那人, 波斯尼亞都有北約, 但都要攪幾年

黃世澤都推論香港光復後會有 Mossad

仲有冇運作緊

我覺得bbq,起爐果隻長型打火機，好過依隻

親自指揮 親自部署

咁會變親自送頭 親自投降

30秒就已經耍冧，仲快過早洩

吞拿魚罐頭推薦用油浸
雖然唔健康但係危急時可以做燃料

但d人話急果時水果隻可以一開就食
油果隻食完之後好油 好難就咁食

試過用吞拿魚油煮野食，含水量太高應該燒唔到

你地成日講個兩宋其實咩黎? 時事分析?

我而家諗話夏天好啲
唔係隻毒差咗
而係開始多人有抗體

其實除非你屋企好大可以放好多唔係你都係頂到頭幾日就要走

99年成大錯

放條棉芯黎燒，當燈油咁用

兩宋同明居正一樣完全清楚哂共匪既套路

真係大撚獲，上緊磅我每日要食成2300卡

所以其實支那死多d人係好，當然要針對特定群組如死左一批廢老就最理想，起碼小左人爭糧食，反正消息全鎖你都唔知佢最後死幾多人，而家支共諗住捱得過呢兩年再諗以後既野，大不了最後鎖國重回改革前

佢地應該同共匪交過下手

邊到講?

屌屌屌
唔通咁樣救走香港

明居正成日話你地用常人既正常邏輯係諗唔明共匪,要用佢地既'邏輯'

例如2百萬人出黎反我,咁姐係仲有5百萬人係支持我

明居正老師講過啲咩

因為支那人太多，維尼諗住死一千萬都仲有13億9千萬喺到，所以你見今次肺炎佢地醫醫下都唔撚柒醫

可能諗住由得佢哋死
等啲蝗蟲帶埋個病畀其他國家仲爽
完全無諗過會令自己成為世界公敵

要用小學生嘅智商去諗

仲有班蝗蟲自己都戇撚鳩嘅
夠膽死俾人發現係啲微信群組話做啲假貨探熱針口罩比外國用
原本已經製造業唔掂㗎啦
俾你咁樣玩一玩啲外國人以後更加唔會買中國野
啲白癡自己整到自己自爆

今年6月？

如果作為報復既攻擊可以咁做

所以啲人成日話支那唔會打台灣 因為唔夠打
問題係小學生唔係咁諗
區議會佢地都寫定晒勝利新聞

咁你要問
軍肯唔肯去打先
老老豆豆
我覺得成知營走撚哂都似囉

呢個咪係小學生唔會掌握到嘅嘢

左膠好似屌緊侵侵送防護衣去支那

明居正同吳明德講得好好，支共係用一個社團或黑社會模式運作

冇計
根本果時係就交換人質
物資換人

丘品 地母經⋯⋯
連樓下阿姐都咁講

正宗豬隊友

左膠真係美國大毒瘤

佢哋唔屌又點會係左膠

李居明又點睇

就算你唔信風水龍脈都好

點都要信明居正對共產黨既分析

學習共產黨既思路

屌你 麥都冇

西遊記：皇帝輪流做 明年到我家

Sorry Ching

要自己奶咗嘢先醒

名副其實唔見棺材唔流眼淚

北斗之拳呀
明明成個世界都唔夠食
但出咁多大隻佬

咪k11囉
勁撚鬼個場
行入去都唔舒服
老細有間鋪係果到久唔久叫我送文件落去
前幾次入都周身唔自在
之後叫人出黎令算

去過一次, 光線暗到周身唔聚財

感謝

點解唔好去既?

近排去尖沙咀做外賣仔入過下去，成個場都好暗，同埋感覺好易蕩失路，試過兜左一陣先搵到間舖

我覺得佢有d料到
大家得閒可以留意佢

維他命iherb買好抵，高質美國製 supplement

用code有折，而且150左右就包寄香港。韓國寄出2日就到(順豐)

唔理政治，聽下佢對事物既見解，我真係學到野

不過要做高級會員先睇到某一些片 要霍金霍金霍金

行入去人影都冇隻
好撚重陰氣
本身佢以前個場已經好撚恐怖 依家加埋啲風水

新創建集團個場！不知做乜咁怖局

打
不過唔夠打
支那邊撚度黎實戰經驗
仲幾十年前果啲戰爭咩
同印度掟石仔都掟輸啦

蘇聯90年代解體

我諗唔係ww2
而係4out...

如果淨講香港未必係WWIII.
其實有軍事行動打仗己經係..
對上一次己經係WWII 日佔時期...

坦白講, 我地由上年六月至今 (反送中社會運動+武漢肺炎)發生既事其實都係WWII 以來最大件事, 都係差不多80歲既人先經歷過..

H市

原本有生意既得返一半生意

有一啲好似仲係老牌既藍絲店, 平時好多熟客果啲..

聽講d食肆唔開仲蝕少d

本身諗住單野會打黃用
點知黃果邊神早就轉哂外賣
話撚知你

同埋仲有一樣野
唔打麻雀唔會死
唔唱k唔會死
婚禮葬禮唔去唔會死
但唔食野係會死
政府擺明想整死黃食店

袓國傳緊缺糧

14-18ww1
39年咪ww2開波⋯
E20年咪德國佬左昆右昆囉⋯
最後咪開波⋯

唔出奇
連Luke de Pulford之前都話struggle to find food

37年日本打緊上海打緊
39年日本打緊武漢會戰

大金人講44象 2024年後 個20 30年都係軍閥割據但仍掛名中華人民共和國 可能鳥獸散到世界各地 不知啦 直到聖人出現 44象

43象講中華民國 台灣未來

珍珠港2.0都唔同左國家啦

順帶一提南京殺殺殺都係37年

其實藍嘅都有外賣，不過識用叫餐apps嘅藍屍少之又少，加埋呢個食肆坐一半限制令到藍店生意雪上加霜

如果開戰 英國有冇可能會接走BNO人

留喺香港幫犧牲咗嘅手足報仇好過啦

商場之內以圓為主, 類似蛋型, 極大部分睇到既佈置都係圓.
唔計風水, 圓型設計視覺上令人難以對焦, 造成注意力分散, 可能係想顧客迷失同專注唔到, 而且出入口同電梯指示好唔清晰, 導致困係商場內, 不自覺消費更多. 加埋煩燥既音樂, 令人更難集中精神去認路.

風水角度, 唔洗講都知幾有計算. 每層平面圖都唔同.
我入左去都係要亂咁撞先搵到出口.

兩宋個7言詩點解
唔明

仆街到

問過D軍武撚，甚至大陸當兵既人，佢地都好一致答，唔會

其一，佢地D將領高層好多都係靠關系疏通上位，俗稱買官，所以好多軍官真係連仗都唔識打，一係好廢，其二，佢地好多當官既心態係因為撈油水，之前幾個post已經有講，輕則抄賣軍用物資賺下欄野，重則變賣軍事用地炒樓投資，非常腐敗…當兵仔既心態好多都當係水泡，即係我地所講既水泡科，新兵兩年包食住又唔會用到錢，好多受訓兩年即刻出返黎退役，拿張退伍軍人證搵政府工都易D…

你話咁既樣叫佢地賣命送死？可能走得快過你

所以軍武界有一俗話係外戰外行，內戰內行

習仔真係好單純天真

外戰外行 內戰內行

去拎槍參戰啦

頂佢
四川係最西邊
佢既東邊h市9萬幾個點樣樣估

航洲爆就最正
合肥都唔錯
諗起e兩個市咋

我要p90

呢樣真，佢啲指示真係細到要召喚梁國雄議員出嚟
同埋每次入到去個商場總係聞到一陣味，好似雲呢嗱又好似唔係

維尼去左浙江

走難？

睇復工進度

黄金

黃金 楓葉金幣

隔離病床冇曬，大爆發真係睇幾時

3 月尾4月月真係黎料

仲有煙仔

炒火車

我諗最穩陣係物資乜都信唔過既時候 最信得過應該係用得著既嘢
當然你要有位擺 同要知D嘢幾時過期
同埋你識一D人地唔識又用得著既技能
應該係最實際

洗撚咁緊張咩
香港仲有李家

驚咁多就上Twitter 幫拖啦
真係開波果時 聯軍會人道救我地

多數最後係藍絲
不一定愛國愛黨 邊度有利自己就企邊一面

亡國興係預言家

我有時係度 好似bio hazard咁爆發
我應該到時可能一個入逃生

本身又係無技能乜都唔識 同人組隊怕做豬隊友

波斯尼亞內戰個篇文

到時自然會適者生存，唔識技能可以學
如果連學都唔肯就會死

仲有特登整陣怪味

成個商場根本就好似3國演義8陣圖咁入左去好難出返黎咁

係呀 組隊好驚做豬隊友俾人唾棄 仲要係生死時刻

係呀 上次未開哂幕去搵個入口都搵唔到 入到去個感覺好黑好陰

我未入過個商場 不過如果有味
果陣味可能有其他公司幫整既
有公司特登幫啲品牌整啲味出黎
會當係果個品牌既trademark
即係你聞到果隻味 就會諗起果個品牌

係啊一入到去就聞到，好似哥羅芳咁迷暈你，其他商場好isquare美麗華嗰啲都唔會有

我都覺
總之個場好撚迷入到去冇哂方向感

好似結界咁入左去出唔返嚟

而家好多商場都係
Element又係成個結界咁

次次去德福3期經過條香水走廊都勁濃味
之後變成我對德福3期印象

Element先係
又金木水火土
又成個圈咁
行完又行 無限輪迴

撇除唔講風水先 啲商人成日以為設計到咁
就可以逼啲客兜曬成個場 等佢地留耐啲消費多啲
自為好聰明 可以操縱到顧客行為
啲客入左黎可能真係會比你控制到一兩次既
但其實下次已經無咩幾多客會想再入依啲商場

以前成日行
行過都鼻敏感發作

係呀 有陣野食味
似雲呢嗱

聽聞係老細好鍾意，覺得有taste
聞到想嘔
仲要係濃到梳士巴利公園都聞到

其實好難聞喎 寧願佢整花香味

其實無味唔係仲好咩

D老細成日覺得自己認為好 就其他人一定鍾意

離地到好似柒婆咁

isquare/美麗華都冇整啲咁嘅嘢

你地藥物點執？係咪平時屙嘔肚痛個炸就得

360果隻要另外買樽？

看過《行屍走肉》的都知道，面對一大波無腦殭屍，最正確的做法，既不是與之理論（因為它們無腦），也不是與之搏鬥（因為它們數量多），更不是試圖治療（因為它們已經沒救了），而是轉身就逃。悄悄逃，免得它們循聲尾隨。

對於粉紅和戰狼，亦復如是。不理論、不爭辯、不說服；默摒、遠離、任其生滅。

大波無腦殭屍

G36！就算AK都照殺

Ak新手用唔撚到wo

點會呀………
AK已經好簡單啦，三個mode，加隻雞，後座力果D就算，chok得多就慣架啦……
咁樣講P90 reload仲麻煩！

同埋夠曬平呀嘛，人地會唔會比貴野你

P90後座力低

Ak個後座力亂用會爆自己骨/射到自己

成個商場好撚臭
好似同k11同一陣味
第一次去入完去頭暈要出番去

AK 後助力其實可以接受，如果單發都唔大問題
比起M1 Garand 個種步槍已經細好多，M1 後助力大到要紮行馬先唔會比佢推後
M16 就更加細，好易操控
利申：第一次開槍用M1 Garand , 打完覺得AK 冇乜feel , M16直頭冇力咁

咁AK果種口徑就係咁架啦，你膊頭唔識托，托唔實就一定會咁樣，比你用M16，M4都會咁，就算用870後座力都chok死人…
單純射擊訓練AK呢d都係一個鐘就識用…呢D到時學架啦

同埋性價比黎講，佢地都供應AK…實在太平，一係比支M4A1你…要大量供應呀嘛

師兄勁野，有無玩過其它火？有無邊隻最岩feel？

當年就係因為7.62後座位力太大改用5.56

所以家下新版AK就用5.45……

G36得個樣，枝鎗既設計係以成本為優先
阿富汗奶過野

oh，到今時今日都無得夠？

咁就一係M416…但係會好貴

建議同 Ruger 買1911 同 mini14

救

根本就係針對黃色經濟圈

支共勁多高層黨員個春袋喺美國
只要侵侵輕輕揸一揸
再閂少少香港集資水喉
甴種玩撚完
親美派上台

M1 用 .30 Cal 比7.62 NATO 大啲，後助力仲勁
AK 隻7.62 x39 仲要再細一個碼

實戰應該AK最可靠，m16 最易handle

今晚加餸

理論上應該冇人傳染佢地
到底點中。。。

之前越南上過岸

最好有埋哮喘藥

無哮喘都要哮喘藥？

Element 真龍天子的無限手套, 帖1已經傾開

聽日去買埋

可以的
加條燈芯就得

在下受教

人中巴重有冇每月走勢預測睇?

加入依d 攞炮都易d

講就勇武

你唔知會比美帝炸成點
吸入既塵
可能次擊到你d隱性病

T21 都得

M4卡賓易唔易用？
呢支槍好多部隊用緊

輕身行先

美金 煙仔都有人要

若果跟據剛才師兄理論，M4應該好易用，比M16仲要輕身，易handle

睇youtube M4可以裝埋榴彈發射器、瞄準鏡
冇AK咁齋

[南亞手足] 環球時報問大家鍾意食邊隻湖北菜，大量印度網民留言「蝙蝠湯」

聯印滅支

呢個solution都有人負皮我
唔知係覺得我呢個建議仲有改善空間定話佢係死港豬，連自己應有嘅權利都唔想要

應該話歐美槍系有隻共通萬用既鏡橋同下橋，你DIY咩牌子裝鏡，裝手柄，裝電筒，laser乜都得，因為個裝位係共通既…
而俄系就麻煩少少，要支槍換少少parts先得，唔似歐美製既你攞支六角匙就裝好多野上去

負皮個位可能係狗嚟

連登總會有啲人係以負皮為樂，無論你講得幾啱都好

4月開始香港疫情應該大爆發，各位手足請小心保重，儲定物資鬥長命，盡量去人小地方，如果家有藍絲更加要小心佢地會中招傳染比你

再有警員確診感染新型肺炎 曾到西九文化區野餐

本港新增41宗新型冠狀病毒確診個案，其中34宗有外遊紀錄，4宗本地個案未知感染源頭。新增的確診個案中，再有警員感染新型肺炎。 衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，這名警員本月29日發燒，到明愛醫院求醫，前日上班期間沒有跟別人一同用餐，有戴口罩，但在本月27日曾經到西九文化區野餐。

屌你一接近4月黑狗就爆獲

4月 真係有野會改變⋯

快D上主菜

3萬

仲有美國報告⋯⋯
只係怕6月係咪真係有大事發生

加速加速

嘩四川山火

其實大陸好似成日都有呢啲野發生..
年中大爆炸都唔知聽到幾多單..

回力鏢又中

澳洲山火不要停

開燈聚會 35 豬頭習假大空
豬雄笑著說，「你們真會開玩笑，習主席的最壞打算不是炸毀三峽大壩。習主席經常在杭州。要是炸了三峽大壩，杭州也會被淹沒。」
我說，「豬頭習炸三峽大壩是要和反習派同歸於盡。」
豬雄，「你們不明白習主席。他很怕死，絕對不會和敵人同歸於盡。」
開燈使者，「豬雄，你可以離開。」
豬雄走了之後，開燈使者用電腦查了一些資料，「今天，三藩市灣又出現2公里深的極淺層6級地震，擺到明是人工引發地震。原來這兩次6級地震不是豬頭習向我發出警告而是開燈會故意引發的地震釋放斷層壓力。上月，三藩市對開的海底斷層極不穩定，我們的科學家決定引發多次6級地震阻止三藩市出現大地震。我一時大意沒有查清楚這件事。」
我說，「豬頭習炸三峽大壩是虛張聲勢，加州地震和他無關。那麼，南中國海的中共基地埋藏氫彈應該也是欺騙手段，阻止美軍在南中國海向中共發動攻擊。」
開燈使者，「豬雄知道豬頭習怕死，不會炸三峽大壩，身在中國的中共反習派當然知道。原來豬頭習沒有阻止政變，根本上不會有政變。」
莎蓮娜，「反習派告訴我們豬頭習計劃炸掉三峽大壩和長白山阻止反習派政變。中共在南中國海基地埋氫彈也是反習派告訴我們。反習派向我們說謊。」
開燈使者，「媽的，反習派聯合豬頭習對付開燈會。中共元老和豬頭習開會，不是迫宮。他們不是要推翻豬頭習政權，只是想由定於一豬政治格局改為集體統治。」
莎蓮娜，「我們留著豬頭習，不將他除掉，因為我們以為中共反習派會發動政變，中共會分裂。如果幹掉豬頭習，中共只會換個領導人，不會分裂及滅亡。我們上當，其實中共內部沒有擁習派和反習派，只是豬頭習犯錯太多，中共元老迫他讓出部份權力，重新推行集體統治。」
開燈使者，「豬頭習不除，中共不會瓦解，中國不會分裂。是時候做大事。」

先唔好理佢9吹，事實上雜總落台換番官僚體系上台仲煩，集體領導每個決定可能更加好更難要支共倒台

炒完火車又燒山…

唔知點解我突然間諗起哩個post
我一直覺得係事實

【大檸樂】初步研究指出武漢肺炎基本傳染數(R0)高過殺咗5千萬人嘅西班牙流感

[又簽聯署呀喂!] 荷蘭海牙法庭控告香港警務處，要100萬個簽名

呢兩個月都有間中一兩段預測,長篇就睇緣份.
如果預測中,6月大大鑊,咁4,5月不斷升溫就係必然的事.

之前話3月尾4月政府失策, "禁酒令"、"食肆1.5米半客令"、"39人positive確疹而不能入醫院"、"醫療系統爆煲倒數中" 都係呢幾日發生,相信We Connect不少原本支持政府的民眾

另外之前對辰月預測

再補充的話, 可以留意來月的天干地支: "庚辰"
庚是戰爭、武職的意象,辰是水庫的意思,
兩者加埋可以想像到"海軍基地"、"肺病研究所"、"武職軍警人士成為病毒之源",再推一步就是軍事戰爭升級(其實好多國家都已宣佈戰爭狀態)、武漢肺炎研究有突破性進展(源頭、醫治方法)、軍警人士會有爆發甚至引起社區爆發(或有超級傳播人出現)

總之術數上,4月5月一直發生的係會持續升溫,願大家先照顧好生活所需,有能力就幫助身邊人,局勢已推至國際層面, We Connect埋西方國家價值觀, 5月後金木交戰, 東西方價值觀之戰, 西方民主自由資訊開放資本主義對決東方專制獨裁資訊操控國家資本主義, 6月日蝕顯象,地火明夷,九十九年成大錯,稱王只合在秦州,金木交戰,結果似乎已寫在預言上。

係劉細良都咁預測, 6 月 9 附近就嚟料

K11發言人表示，旗下K11 Musea的租戶Saint Laurent（G011號舖）通知，其員工初步確診感染新型冠狀病毒，現正於醫院接受隔離治療。該名員工自3月28日起沒有在K11 Musea上班。

今日先講完

眨吓眼原來2020已經過左一季

6月就係抗爭一週年大師兄應該開始歸位

軍警人士爆發…黑警/摺被軍大爆發？

我真係諗唔到有咩會可以搞到好大鑊
D人講到血併咁樣⋯⋯

以色列總理內塔尼亞胡確診

麻煩哂，當初追呢個post就係想睇你既每月運程

摩薩德準備出動

助理呀，好心你地睇下內文

台灣用不織布和澳洲換百萬公升酒精原料

台灣同澳洲以物易物

其實而家已經係 3 年 8 個月進行中 (如果跟區姐講既話)

d popo仲差過日本皇軍

細良邊集有講

報告係 5 月尾
發表完就到 6 月各場會戰 1 週年

上星期，邊一集唔記得

上年革命 1.0 問題未解決再加埋肺炎怒火
早幾日有民調顯示要求民主等價值既比例係持續上升

而 6 月一路打後都係各場會戰紀念日 1 週年
所以劉細良 predict 6 月打後會大大鑊,
然後政府藉機取消選舉 (跟住我又諗起區姐因選舉而來既聯軍了)

上星期 (其實之前 d 集數都有咁預測)

都有道理 無選舉姐係美國可以取消香港地位

區姐係話支那內亂 搞到香港 有國際出手
選舉好似係丘品講

恭喜甩P，暫時黎睇都符合你之前講嘅大勢

「美帝實現左Ann姐做唔到既野」美國FDA批准口罩消毒技術 日增40萬個N95重用

美帝真係痴撚左線⋯
完全on哂fire...
仲話要測試機下月生產500萬架⋯

維尼唔知諗緊麥⋯

off topic 而家唔係冇左甩P咩

而加好多師傅都預測6月香港大大獲，咁真係大大獲

舊會然用得少嗰啲可以甩
新會然冇得甩

但我覺得支那會仲大獲過香港

同感
香港都大鑊嘅，但應該遠遠唔及支那大件事
我諗香港起碼無乜天災，未到餓死人掛

正常 一大堆問題嚟緊
1) 糧食問題浮面(蝗蟲翻黎？)
2) 人權法報告
3) 應該美國開始揾到解決方法//中共工廠停工問題出現
4) 侵要開始做勢
5) English上任
6) 612一週年

始果真係開戰？
五月攻台=珍珠港事件
台軍守到(/守唔到)
美軍六月一舉拎翻台港

蝗蟲返嚟未
我覺得蝗蟲=流浮山刀手 等左2個月都未到
可唔可以快d到

記得區姐話2018年頭已同佢啲學生講準備三年零八個月
唔知係咪由嗰時開始計

租迷你倉放食物

到時應該去迷你倉嗰段路程都唔安全

忽發奇想，如果今年有饑荒，農作物失收並非蝗災，而係農業生產效率降低同唔夠人
肺一花，行步路都難，莫講體力勞動

香港著名占星師
你google區姐會見到佢啲blog

佢講過 18年8月開始

可唔可以講多啲 佢啲片冇字幕 聽到耳殘的我好辛苦

紅二代裏應外合圍堵習近平，美國索償隨時演變成熱戰

講緊中共內可能有人勾結外國勢力

【卡撒占星政治學】2020年的潘多拉盒子

看香港及世界大局必需2019和2020一起看，雖然兩者展示的圖像是不一樣：去年是漫天煙火槍臨彈雨下對暴力的恐懼和憤怒，今年香港是民不聊生遍地屍駭奄奄一息下浮過生命海！

一月是我非常奔波的月份，反正農曆年前各種術數師都有各種預測，就想偷懶。我看了那些預測出來後讀者的反應，不禁問預測本身的意義在那裡？很多人會說趨吉避凶，但是對人而言，一般中國術數所言的吉凶總囿於貧富榮辱，而討論往往未及價值判斷下，雖千萬人唔往矣的人類信念，也就是為什麼大衛能擊倒巨人的精神。只談趨吉避凶，何來義士？

春夏秋冬、生老病死 宇宙規律不是宿命
我說當代占星學講的是規律而不是命定，後來發現原來很多人仍不清楚......「自由」是人類的概念，只對明白什麼是限制的人類有意義，對上帝而言是沒意義的。我們會稱「春夏秋冬、生老病死」為規律而不叫宿命，因為我們在這規律裡出現及消失，沒有這規律就沒有我們，宇宙規律之宏大根本使我們沒有不服從的餘地。那麼「宿命」感作為負面的名詞，每每只在我們碰到不願意發生的事情時出現，一個科學家不會在他努力後得到認同而指這是「宿命」，但細心想，並不是任何人都具備科學家的材質，他卻是被分配具備了，這不也是所謂的「宿命」?

「宿命」、「命定」所講的其實只是「限制」，然而「限制」和「條件」本是一體兩面的事，這只屬於人類的課題，而如何看待「限制」和「條件」，這裡就是規律中我們可以學習的事；如何令「限制」成「條件」、見到「限制」亦是「條件」，這是智慧和謙卑。人生如是，國家、世運亦然，亦是閱讀2020年的方法。

天機不可洩露
十多年前有一位通靈界的醫師勸我不要寫世運的文章，怕影響健康，大概是「天機不可洩露」的說法。過了許多年，我再從歷史、經驗中審視這種看法，不以為然。其一，占星術無論中外都是王官之學，用於政治，最早屬掌權者的專利，當然不想一般人掌握；其二，既是天機，輪不到你洩露，在中世紀基督宗教裡，曾一度認為天上的行星是上帝示人的垂象。故此，說天機不可洩露，不如說「不要以為自己可盡得天機」更為正確。

1781年，代表不願做奴隸、判變的天王星被發現，1789年標示「自由、平等、博愛」的法國大革命爆發。天王星不需被發現也存在，嚴格而言，我們是在那一年發現它正在凝視著我們，地上以革命為政治文明在人類歷史上的開展作回應。

無論中外術數都是以有限的抽象符號來推演現實，天垂象，這個象只是小說裡的故事大綱，而最重要推動故事發展的情節是在人類手中。不把事情算盡說盡是對宇宙浩瀚的謙卑，明白我們認知上的盲點，也是對人性的尊重。

疫症明顯只是個頭盤
對2020年而言，疫症明顯只是個頭盤，它只是要求邪惡政權埋單的Invoice，接下來的正餐當然是邪惡政府過往累積下來的業力，5月底6月要爆發的民變迫使惡魔走向解體的方向，對香港而言的甜點是年底的新秩序。很多人問我，香港人走得過嗎？那請問2019年我們走得過嗎？仍在問的人當然走過了，然而我們腳下是長眠的天海一族所築成的人橋，讓我們可通往前方，並且是至今我們仍不知的數目！故此，我很奇怪，「我們走得過嗎？」這根本不該是一個問題，一問我們便成了置身事外的旁觀者；這是一個態度——我們團結奮力走過去，並且成為這動力中的一員，這是唯一的路！

香港的2019年是挑戰巨人的大衛
談香港時局是不能單一年看，要放進整個世代歷程中了解。2020是世界大洗牌的一年，也是地球人找數的一年，不只一種瘟疫在散播、地震、海嘯、戰爭成了新年的全盒。香港的局勢轉變也離不開全球的世界經濟不境，以及兩大國的對峙的大環境。

香港的2019年是挑戰巨人的大衛，我們當了前鋒，傷亡慘重，因為在《聖經》裡，大衛用從溪中挑選的五塊光滑石頭而非五大訴求擊敗哥利亞。疫症爆發了，這是上帝的神來之筆！當抗爭處於不利，疫症作為導火線，一連串邪惡管治下的火藥庫將會爆炸，現在政府以政治考量/手段不阻擋疫症進港，到六月要阻擋也沒法，巨人倒下有一個時間進程，但崩潰的沙石將會衝擊傷害鄰人，香港的亂局以夏天的幾個月為甚。所以說，現在仍不是最壞的時刻，並且該把它看作運動轉形的啟機。

2020年是保命 家園保衛戰已難分藍黃
2019年抗爭的模式要改變，2020年是保命，以逸待勞，退以文宣及持續經濟戰，讓惡魔自作孽。希望疫情有助擦亮我們的眼睛，調整大家面對未來的態度，當然人命犧牲已經是在所難免。有一說，有人故意不封關控制疫情，以此平息動亂。如是，真的愚不可及：2019抗爭帶來傷亡，但2020對手竟向大家展示不抗爭便沒活路！跟著下來我們的家園保衛戰恐已難分藍黃，是什麼局面? 這將是足以令外國出手，引來外國管治權的局面。可想而知情況有多壞！

2020年是生與死的抉擇
六月前大家要做好所有措施，糧食、醫療用品，地方上組織民間自衛，以防盜賊；體弱的，情況許可或離開幾個月。雖不出戶，請建立堅實的友誼群組，能傾訴、能互助、能討論，互相支援，保持樂觀的態度，我們以作為香港主人的意志守城。

很多香港重點的事情在去年一月已提過，最近有讀者私訊一篇英國占星師Jessica Adams在八月寫的文章，主軸要點基本上相同，只要把握占星學的學理，大家就會得到大致一樣的结論，只差敢言與否，到了今天，是時候進而告訴大家，我相信香港將在2033年前獨立，這是天王星在天底過境時發生的事，希望我仍健在，為典禮擇日。

有些人認為2020年比2019年更糟糕，我會把視點拉闊一點，一個悶局，一座危樓，就讓它塌下罷！潘多拉盒子的故事家傳戶曉，但遠古的神話，世人參透了多少？那盒子不就是我們的心，內裡剩下的「希望」有發亮，帶領我們去目的地嗎？再說一遍，行星提供的是小說大綱，小說成功與否在我們如何撰寫當中的情節，2020年是生與死的抉擇！

點解唔食得

佢個助理確診

藏富於民！加州突然發現「3900萬」個N95口罩 514具舊款呼吸器

美國真係痴撚線⋯
收埋收埋d野

我都想夾

面交

買左先見到有人係到夾緊單野lol

喇叭得啦
（但唔知又有冇分黃藍）

而家好似每隔兩三日支那就有一單天災人禍
唔知以前係咪都係咁但冇人留意，定抑或真係天滅支那呢

美國證實首名美軍感染武漢肺炎死亡

美軍咁fit都死

美軍唔係好fit架咋
體能比以前差左

> 然而我們腳下是長眠的天海一族所築成的人橋，讓我們可通往前方，並且是至今我們仍不知的數目
>現在政府以政治考量/手段不阻擋疫症進港，到六月要阻擋也沒法

好多年輕人死
疫症六月大爆發到阻都阻唔到

係 個意思係咁

好不安

屌都講到咁
等死啦

死都要死得有價值啲
唔好咁灰啦

香港都已經爆緊啦
有D追唔到源頭
今日仲要半日確診60單

所謂6 7月黄藍大爆發？

不記得邊個大師預測 未來幾年會有大量人移民
蘇師傅話 十年大運完 買樓等2024年

2024年個樓價會唔會跌到乜咁？

點解會係大紀元嘅

有d咩

反修例梗係解決左啦 咁23條呢

好想知係抗爭死定病死

404 Not Found

大陸近排啲災難衝突多左片同相流出
例如兩邊警察互打，火車出軌，山火啲片
俾著係以前肯定好快俾人禁左

因為上面已經無辦法冚住啲輿論

擊落軍機都係啦

仲有之前武漢啲人喺個小區入面鳩叫，跟著上海又有個化工廠着火

細良分析中共為左保住垃圾會控制權 乜都做得出

秦州意思指？

而家睇就喺甘肅陜西嗰邊

2024 樓價會暴跌
咁而家入左市班人 按9成戈d味大件事

條路自己揀，仆街唔好喊，好多人都已經叫左唔好入市住

不過佢哋到時個個負資產真係作反都似

打到年尾 雙方有傷亡 係鏡頭前個種

會唔會喺外星人

Kfk講人既精神可以同宇宙聯繫
幾有趣 有啲似new age野

四川又燒喎

一早已經叫人唔好入市接火棒啦，班傻鳩係要衝入去送死怨得邊個
用下常識都知樓市完全瘋狂狀態，班友仔唔係諗住六百萬買間三百尺樓過幾年再升多一倍變千幾萬呀

貴價品 例如名牌包包 鑽石 💎變左無乜意義
郵輪假期 呢個會即死先 未來幾年應該無人坐郵輪 有機會集體破產 睇過佢哋營運成本都幾高 億億聲計 而家仲要無收入

健康 肉體 同心靈 產業將會係大趨勢

中國人藍絲紅底海外華人依然信黨保平安 聽黨話跟黨走

純估計

物極必反，一去到某個點就會跌到仆直

好奇1問，之前火燒poly, 中大防守戰， 佐敦街頭汽油彈戰
已經大大超越67暴動（死人之前日日有，67係明而家係暗）
今年6月個凶兆香港會衰過之前？
真係不能想像

而家放 有冇人接手先得？ 個個都估沙士2.0 幾十萬買淘大花園單位 但當年 香港世界形勢無今日咁複雜

到時打完仗咩物資都冇，鑽石同包包有咩意義？又唔可以裹腹

藍屍到時集體自殺啦下話，支共仲可以存在咩？

包包

手袋

呢個好耐之前已經聽過六月同十一月有大事
不過最近有人話喺香港係6月
10 11月世界大事
上網聽過最準嘅係權朗呢個“”仙女“（ 佢上年有線訪問已經清清楚楚話香港有肺炎等）
同 大金人
可能聽漏。。但暫未講係乜事

唔闢疫症事 似係抗爭/革命

中左中共病毒幾十年 點亂都好 黨點分裂都好 點都會發癲 不論係外國 有外國藉 定大陸本土 香港 東部軍區得閒搞下台灣國又得 你睇北泡金仔 發窮惡

而家未知咩事 6-8 會咁激烈定純粹各大戰役 1 週年+on9抗疫手法造成，甚至乎只係因為疫症惡化下人人戴豬咀

6月就反送中一週年，大鑊野會發生基本上係肯定嘅

10-11月支共應該已經積積埋埋好多內憂外患逼使習豬頭對外出兵，結果被全世界圍剿

Exact7ly ，如果樓價只升不跌，發展商駛乜賣樓，長期hold 住等升值仲好啦

其實唔奇
正如老人家講bb仔 bu 就預示有兩落
人類對宇宙有感應唔奇，可能人大咗就忘記本能

其實啲樓價根本唔應該升到咁撚貴，而家就坐定定睇下跟著啲樓市點樣被拖累

金仔可以發窮惡係因為大家都需要佢去做一個緩衝區，支那分裂後發窮惡就準備被人滅

一早講咗就支爆叫人唔好買，死都要超高位買你點講都冇用，大時代下租比較穩陣
要買樓起碼要過咗 2023-2024 既呢像推背圖先

君非君，臣非臣，始艱危，終克定：
黑兔走入青龍穴，欲盡不盡不可說
惟有外面根樹上，三十年中子孫結

班藍屍發癲嘅話會唔會好似之前泡菜示威入面朴槿惠嘅支持者咁？

唔講未來預言同玄學，肺炎過後人類生活習慣同世界格局大變係合理推演
可以預期網上商業活動慢慢取代實體商業活動
同埋政府不及民眾力量，加上網絡發達，去中心化將更加盛行

灼見名家早前舉行第二屆財經峰會。建築師、術數名家蔣匡文博士預測庚子鼠年運程。
2019年特首辦「太歲頭上動土」

特首是香港的領袖，特首辦的風水影響香港的命運。特首辦位在金鐘，西北面正是摩天輪，2019年太歲位在西北方，特首辦的西北方經常轉來轉去，正是「太歲頭上動土」，結果香港弄得雞毛鴨血。

今年的太歲位位於北方，正處於特首辦正門，相對比較平靜。

我們經常說大數據，中國人其實是大數據祖先。早在周朝已有統計學，周文王將過往占卜紀錄做了統計，稱為《周易》。《周易》的陰陽是原始的二維碼，二進制源於二維碼。北宋術數家邵雍，根據歷史朝代興衰，將易經的數字排列。

今年的象數《易經》為36卦「地火明夷」，地在上，火在下。地下有能量，會出現地震。火在古代代表雀鳥，今天代表飛機。「夷」字有受傷之意，鳥受傷，預示飛機會掉下來。
今年開始香港會出現移民潮

今年又是20年一遇的「土木相遇」，今年12月土星與木星距離最為接近。香港每20年「土木相遇」都會出現災難。上次出現於2003年，正值非典型肺炎（SARS），再上一次於1981年，正值商討中英聯合聲明。再上一次「土木相遇」於1964至65年出現，當時香港正值缺水。再上一次是1944年，香港處於第二次世界大戰。

今年開始香港會出現移民潮，大約2024年香港有很多人移民。

反修例風波2020年尾會平息 2024年解決深層次矛盾

土星木星上面有一顆冥王星。冥王星要246年才圍繞地球一圈。2019年冥王星來到香港頭頂，而現在還未離開。而冥王星在歷史上代表革命、民眾造反。上年一一應驗。

反修例衝突何時才會平息？過了1月25日年初一，要到2月4日立春（天文新年）才減輕。太歲位會改動，林鄭月娥不再受摩天輪魔咒影響。動亂會減輕，但不是完結。要平息要等到2020年尾。但事件完結，不代表深層次矛盾解決。要等到2024年才有望解決深層次矛盾。

秋冬出行要小心。今年「明夷」卦，第一個現象是會有很多飛機掉下來。今年是天災人禍年，會有颱風、地震。年尾坐飛機要特別小心。

今年5月、6月、11月、12月要特別小心。這幾個月是逆轉的月份，會有特別的事發生。

未來20年是九運「離卦」，「離」有分離之意。香港的樓價會分離，會出現兩種樓價：一手樓和二手樓。「離卦」又意味「革」，新科技帶來變革，但也令知識水平低的人失業，令他們不滿社會，發動革命。未來20年中國出現戰爭的機會很高。

今年「明夷」卦，香港經濟會差。股票會跌，但不會大跌。

旅遊、物流業會旺

今年庚子年，庚屬金，子屬水，納音屬土，土生金生水，旺水的行業，包括旅遊、物流業、交易行業等。今年木的行業最差，例如成衣業。地產屬土，土生金生水，可能有價無市，然後慢慢沉下去，指的是二手樓。

中國人講「危機」，有危才有機，無危就無機。當年2003年SARS，有一些人當時買樓而現今發達。2020年或許是買樓入市機會，只能自求多福。

今年開東門、開北門房子比較不吉利。

咁又奇了，
如果11月係打仗
咁2024年又係打仗？
邊打得咁多次。。。
蘇民峰話過一兩年後美國先用完啲運之後到中國，
咁講11月應該唔係大事

今年庚子年，庚屬金，子屬水，納音屬土，土生金生水，旺水的行業，包括旅遊、物流業、交易行業等。
fail

有咩奇
二戰前夾己都打左十年（日本線）
越戰廿年
韓戰都打左幾年
美帝係阿富汗打左十年

除左打薩達姆打左四十幾日就完之外
其實打親都咁耐
可能打下停下咁

但現代科技。。。一打仗冇未來喎
不過呢個唔係重點

有冇大師計到
幾時三峽水壩 缺堤？
有人話有預言 乜嘢死一半人
好似乜嘢地母經
照你哋嘅推論應該唔係六月

但區姐都有話香港疫情5月會開始緩和
六月爆發似係講民怨

29年大蕭條，39年二戰，66年文革，73年石油危機，80年代拉丁美洲債務危機，87年美國股災，八九六四，92年日房爆，97金融風暴，00年科網，03沙士，07雷曼，10希債爆，18年貿易戰，20年武肺，21年大蕭條2.0，23年文革2.0？

其實歷史巨輪已經比咗唔少hints，條路點行係自己揀嘅，諗下點樣提升個人技能重好過啦。至於WW3應該未必有，始終美帝糧食能源方面完全自給自足，仲要量化F35投入實戰，如果計埋佢隻TRB-3搭載EMP，有核武都未必射得切

小打定大打大架姐
更何況東風都搞到咁
核彈可能都88左

講起核彈大陸有年地震話跌撚左支核彈落地底汁唔返
唔知會唔會關今年事

我自己傾向覺得係支那饑荒 民變 內戰 支那人落嚟搶嘢 令到黃藍合一保家衛國 情況差到要外國插手 所以去到年尾香港已唔歸支那管

我亦希望係咁 咁樣香港人嘅傷亡應該比較低

咪一次咁大把

推背圖44 象 應該係呢個世紀 中後期 軍閥割據後一個新世代
更加不好講後面 四十尾 五十幾個堆 而家大部分人應該無機會見證到 除左不死人 外星人

我都覺係咁 反正饑荒應該中硬

US Navy P-3C 161587 callsign CJ823 operating over the South China Sea

美國又係南海玩緊

講真, 其實香港80-90 後果班都幾撚陰公, 買樓就接火棒, 等到岩果時就準備入老年。

青壯年成家立室時只可以租樓度日

2024應該係成件事完哂共產黨正式收皮？

link

港女

大媽

可惜我唔係醫務人員

上年係經濟仲算好嘅抗爭
今年6月係瘟疫下經濟仆街嘅抗爭2.0一定會更加多人無後顧之憂

其實而家美國爆到咁仆街，係咪某程度上達成咗中共做呢個病毒既目的

權朗係好正

個人睇法，6月似爆漢他病毒，大量失業加上0確診隔離已經助攻

那些情況會導致漢他病毒肺症候群感染?

答：漢他病毒肺症候群並不被視為一個高傳染性疾病，常常是經由長期暴露而感染漢他病毒肺症候群。如果家中或是辦公室處所有找到老鼠，就有可能感染漢他病毒肺症候群。 漢他病毒肺症候群是最常經由吸入傳染，在密閉環境中就最容易受到感染。在一個小屋子，擁擠的空間或是穀倉中，如果有鼠跡的話，表示漢他病毒肺症候群感染的機會很高。危險性最高的環境是沒人或未被使用的建築物，比如廢棄物的扇子、木屋或是工具間。在這樣的空間中，特別是在寒冷的氣候時，老鼠可以活得很好。遍地的灰塵會增加漢他病毒肺症候群的感染。最常受到漢他病毒肺症候群感染的情況是在打掃骯髒的屋子，如果該屋子長久以來一直聚居帶有漢他病毒老鼠，打掃地板會使得帶有病毒的微粒漂散入空氣中而更容易被吸入人體。到有漢他病毒感染的地方去旅行不被視為一個危險因子。露營、健行及其他戶外活動並不會增加感染危險性。特別是有採取行動來減低與老鼠接觸的機會。

呢個根本就係互聯網資訊時代世界大勢

乜唔係世界斷咗供應鏈要靠我國咩?
例如: iphone 咁

大金人個youtube頻道研究馬前課 一節一朝 講完中共之後就已經係世界大同 睇怕將來都係各省獨立自治

定世界俾新冠肺炎打敗都未知。中國未必輸

馬前課話未來會有位“聖人”出現

大金人講法 未來軍閥割據年代 國號仍是中華人民共和國 但中共中央只可以控制某幾個重省份 其他地方就由地方勢力 控制 或者好亂 持續到203x 204x 年
44象既聖人出
佢舉例清代都有太平天國 北京皇帝仍在 同民國時期又係各大少軍閥統治 但依然有南京政府政權

物流算係旺嘅，大嘅就個個地方都周圍撲口罩物資
普通人就online shopping 叫外賣

旅遊同交易就真係好fail

咩嘢叫兩落,唔明

不嬲都係,進可攻退可守,搵到隨時可以上車,冇野做都叫有瓦遮頭

又同國軍say hello

馬前課去到第十四課就完。十四之後無中國？之後AI 天神 外星人 打救世界？

即將進入 第十一課到 迎接第十二課年代 個幾十年開始

十四課應該係百幾年後嘅事

如果今次武肺真係令美軍傷亡=珍珠港2.0，美帝又有藉口show off佢啲外星科技TRB3。

首先，其實買樓唔係必要嘅事

洗唔洗用到TR3B
出左SR72先啦

話說架機肯落返地球拎武器未⋯

SR72最多得6 Mach，TRB最少都9 Mach，即日來回EMP轟炸支那化武核武不是夢

咁如終sr72係存在既劍
TR3B 係不存在既劍

我一直覺得之前預言既黃藍合一
係因為睇到而家D人一齊戴口罩而得既結論

不如諗唔洗俾層樓綁死自己,會唔會係幸運既一代

中共黨有冇同外星文明合作？
美國 俄羅斯就明顯有

要香港樓價暴跌一係重演1929全球經濟大衰退，一係美國取消香港特殊地位，港紙變廢紙

有
你當每個國家都有外星人操盤就岩架啦

不過相傳美帝打死左其中一個外星人種
（道西戰爭）
信外星過既話
TB3B就信佢存在
唔信發生過 TB3B就只係一件昆9蘇聯既野黎
最後拖死左佢

解放軍墜機

駐港解放軍直升機墜落大欖！

我覺得是病死, 否則好難同仇敵愾, 講就一周年, 但需要嘅是接近全民勇武, 除非5月死上萬人, trigger6月大反抗。

係咪預言話解放軍會自炒死得人多
多過出兵打仗打死人

Agger，依家係四十一象，帽兒須戴血無頭，手弄乾坤何日休。九十九年成大錯，稱王只合在秦州。

血無頭是個皿字，古代稱瓦鉢为皿，“帽兒需戴血無頭”，指人要戴皿一样的東西

第一句當年想唔通，依家周街都見

讖曰：
天地晦盲，草木繁殖
陰陽反背，上土下日

出師途中自炒死一半先

係咪夾？
想買三個
但唔識用

摺被軍自炒死一半 另一半鳩鐵運個陣死埋啦
同埋班垃圾撚識打扙咩 連緬甸佬開炮射9佢都唔敢還拖

有無諗過其實唔係外星人，係祖先、移民或者創造者呢？與地球太陽相似嘅星球有好多，但位置於銀河系偏遠宜居帶嘅星系卻好少，答案已經呼之欲出，至於支那有無所謂嘅外星人，其實係有嘅，留意下伏羲女媧神農倉頡大羿饕餮山海經呢啲上古傳說已經表明支那都係。

記得之前摺被軍有個女兵訓練嗰陣扔炸雞彈返去自己到，差啲炸死自己

【日台友好】 台灣包機「順便」載84名日本、新加坡旅客離開秘魯，第二日日本開放台灣人搭乘日僑專機離開印度。

台灣今次嘅外交政策可以講係100分滿分，唔剩止防疫政策

秦州指成個大陸定某個地方 ？的確第99年出大錯

yes

秦州好似係延安個頭

所以中共係靠海外小粉紅 海外華人 中共間諜 收買他國政要 資產 控制世界 不係靠軍事力量 因為不夠班

中共強大 當年都要靠美帝 比機會佢入世貿組織 做世界工廠先養大呢隻魔鬼

但呢啲嗱渣招一冇錢就會土崩瓦解

應該係感觸良多既一句
中共都魔化成個大陸七十幾年 返不到轉頭 要等大洗牌年代到來

秦州計返而家即係共產黨發跡地

所以 拎左外國藉 走哂資去外國既黨員及後代 海外華人 都係危害世界 高風險人物

有d驚西方同日韓疫情過後繼續吸人民幣做鴉片

都係呀 不覺醒 仲有班鬼佬左膠亂世 奶共 世界有排亂

如果喺美國基本上全部都會凍結資產+取消國籍，其他國家有啲可能會跟風，有啲就繼續瀨共

兩宋提到因為錢同威脅而經濟打沉中國
依家中國玩救世主打救西方 又滲透得咁勁
對未來唔睇好 佢地只會因為利益而繼續奶共

秦即係陜西别名
歷史上紅軍25000里大逃亡之後到延安 隨後在陝西有好的發展

成句意思中共成大錯之後 都係返鄉下做諸侯啦 佢管理唔到整個中國架啦

瀨返延安老家割地為王

所以美國要引支那主動開波

口罩

正面啲
支那而家「扮」救世主咋
係咪真係打救到世界真係成疑
實會有轉捩點嘅

winnie the lung都係陜西富平人

所以大金人話 未來快到軍閥割據年代 中共仍有勢力範圍

佢係暫時推敲得最好最合理

只限首都同週邊地區

不嬲山高皇帝遠
地方勢力握兵權 得天下 但仍然掛名中共

廿一世紀版藩鎮割據

香討得啖笑

其實出左地球就當左佢外星人架啦
不過睇地底人點玩姐

睇下呢幾日各國話支那啲防疫用品唔掂
就知佢呢招完全係反效果
有啲轉去仲同台灣合作

菲律賓究竟係咪澄清左？
最怕大家仲係同溫層

今集丘品係Sandy塔羅
大家睇完當參考就算
唔好盡信

佢幾撚準

一路有追開post，今日share下我睇開嘅台灣六爻blog， 比大家睇睇

2017年預言香港最遲2023年脫離中國統治。19-20年會得到外援，希望佢講嘅手足得到解救成真

預測今年抗爭手段秋天升級 ， 頂到年尾就勝利在望

同場加映
強國糧食危機

三峽大壩
記得寶善老師都有講唔好去下游地域旅行

訓練死既多過戰場死
早前有咁既預言

面交, 唔該

唔係地底人點玩，係背面嘅人睇住我地點玩，支那明顯想我哋永遠輪迴做奴隸。

希望今年可以快 d 過

唔好意思有d亂，見到呢個post好多人話買，係唔係同一單？

見到第一幅都知係香討五毛

又就爆po

呀
你個地底人同我既可能有d公別⋯
我講既係蜥蜴人住係地底

大金人解推背圖算係咁多人之中最合理，最有理有據

最唔玄學咁解推背圖，反而邏輯清晰

大金人解得幾好！上面係另一位 將不同預言cross check

睇住香港越來越似委內瑞拉

呢班人比我哋更早係地球生活，好多網上外星學家都指出佢哋雖然擁有高科技但兇殘暴戾，所以自古以來都無法突破進入更高次元，相反我哋因為某種原因downgrade去地球生活，蜥蜴人地底人同我哋人類係完全唔同嘅物種。

其實好多醫學研究都指出我哋嘅身體其實好多缺陷同不合理嘅地方，唔可能係因為物競天擇呢個自然定律成為地球霸主，反觀我哋嘅身體就好似把鎖咁lock住我哋無法離開地球，無法使用集體意識，至於咩原因點解咁做，暫時我自己猜測可能因為以下四點其中一樣：

1）犯事，所以被流放去地球監獄，就好似未獨立前嘅美國
2）實驗，造物者嘗試透過我哋找出答案
3）逃難，因為星際戰爭所以其實我哋嘅祖先係死剩種，文化流失殆盡
4）VR，純粹想體驗同懷舊

我都想夾兩個🙏🙏

好多人講過支那跟咗嗰猛料大佬
黑科技佢都有份玩

軍警大爆發，應該軍隊內部瘟疫而兵亂…

若果根據人中兄既卜卦，我推測地方部隊可能頂唔順上頭，甚至中央而大爆發，正如前幾日上面支那江西vs湖北，已經係互相不信任既癥兆，話唔埋解放軍內部已經病毒爆發，但係習豬頭死壓住，班兵仔可能驚謊病毒而叛亂，因為上面都係得三樣野就可以迫到佢地發癲，一錢，二飢餓，三死…

近日被吹捧嘅梁家河
就係喺陝西
係維尼當年上山下鄉嘅地方

二戰果時一日一隻戰艦已經係活傳說黎

試下講儲糧 佢地會咩反應

其實褶被軍好難用珍珠港果種急襲，一來國軍台海既反登陸火力唔弱，二來沖繩基地離台灣太近，其二仲有係南海虎視耽耽既第七艦隊…

但係習豬頭咁既性格同咁既手下會發生都唔出奇

突然令我諗起前褶被軍總參謀部上將同軍校校長劉亞洲既<日本海自可以四小時內殲滅解放軍東海艦隊>既理論

唔知點降佢咁講小弟覺得好唔尋常

算快架啦，聽日就4月1號，2020已經過左四分一

不過呢四分一真係好大時代+末世feel

講到咁 鎖國

不如舉下中國有咩黑科技先啦，如果大佬猛料就唔會連F22級數嘅戰鬥機引擎都做唔到出嚟，核動力航母，B2轟炸機呢堆只係30年前美國軍技。

頂又就嚟爆po

真係唔係吹水，一來共慘黨黨員果種貪舉世知名，其二CIA出曬名闊佬，同埋咁多黨二代，甚至黨三代係曬美國，根本一早收買曬啦

好快就會6月
時代選擇左我地

大金人有兩集講港警下場

咁係咩

之前睇過唔知邊個開塔羅牌 話6月運動會再次重燃
唔記得左係邊到睇到

戰機認自解算唔算？

日本仔係佢大佬？

戰事既時間長度係其一，而戰事既區域範圍就其二，可能個意思全世界各大小地區都會發生戰事，即係話近年鮮有戰事既亞洲會打仗都唔出奇…

打仗無未來，其實未必，打仗永遠只係一個過程，只係一種進行式，到最後既結局都係勝方得益，敗方損益…

若果真係要諗最差既case，我只諗到互相動用核兵器攻擊，咁到時真係正式冚球剷…

唔只塔羅 好多人用卜卦都睇到
最恐怖係連樓下茶餐廳個阿姐拜開神都咁講

參考人地商品first aid kit
自己再執

其實兩宋已經一針見血中左上面既情勢，從來唔係黨指揮槍，係錢指揮槍…
所以我之前點解會講褶被軍廢，最重要就係因腐敗呢兩個字…一個可以用錢收買既軍隊，勁得去邊…

6月呢個時間用理性都推導到，唔洗玄學同鬼神
好多野一齊發生緊

無雪櫃下咁樣會變 會"叔"
學樓上巴打話齌用鹽
不過用鹽奄午餐肉
食完生賢者之石

如果有心既可以上網參考點整肉乾
果啲無雪櫃都可以放得耐

應該話係戰略既一種，二千幾三千年前既孫子兵法已經有教上兵伐謀，其次伐交，其次伐兵，其下攻城。
古今中外既戰爭已經有好多戰事係用計謀令到對方將領互相猜忌，士兵內亂叛變，另到指揮癱瘓失效，從而得勝。

果蓉
isocal hn, 老人失去飲食能力都係靠呢隻奶吊命, 唔洗擺雪櫃, 即開即飲, 保質期長 (不過好難飲)

若果根據家下褶被軍既全國軍事劃區配置，應該會四大軍區加中央衛戌部隊五大地區割據，而美國，甚至台灣會唔會乘虛而入呢樣亦都係值得探討既課題

留名學嘢

屌就爆post

希望到時美軍會嚟保護香港

[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈13 之 4日1日支爆了

甚至係侵佔，有機會香港繼夏威夷後又一個州

當然，俄佬既性格亦都好大機會會食東北三省

所以大家要有心理準備會非常之混亂

其實美軍之前有無咁樣係南海飛？唔計最近果3次

唔好高估班藍絲 佢地認為自己係支那人
就算支那人落黎搶野 佢地都未必會幫手防衞

想經濟封鎖支那？
驚支那排洋？

仲會冷係人道咁話
大家都係自己人 使唔使咁趕盡
已經幻想到個畫面

而家睇個勢係西方會同支共脫勾/反中，英國已經小有地講野強硬

要做既始終都要做，做自己認為對既野，我地呢代唔成功總有下一代接力，如果初心係攬炒既咪繼續行落去囉

扭屎忽花/強硬
暫時觀看下先

打仗最想睇有幾多軍人渣住戰機去美軍基地投誠

當權者如果咁諗就唔會打，一發生個士氣即時玩撚完

打杖前撤僑？

路透：習近平親自指令外交官以戰狼態度回應西方

屌你習種真係癡線架

成日凌晨先有咁爆炸性新聞，點訓呀

英國佬玩政治不嬲唔會講到出面，今次小有地咁嬲仲要講明會重新諗華為單野，當然咁樣可能想支共比多d野啦

咁人地果邊減14有撚咩

各國政府都叫國民回國，實有野

真正大時代

咁即管睇下佢地到時被支那人打劫又會係點反應

小學雞走火入魔ed